有無玩緊cmb既巴絲，大家入黎討論下（5） 灰到盡頭仍是單身

呢個先係正式

玩咗1年都係食白果

睇咗3日終於追曬所有po~
啱啱挽咗一個禮拜嘅巴

welcome

走左你就唔再好返黎

都係祝福各位巴絲有拖拍之餘會繼續留係到吹下水啦

唔好意思錯post

其實最灰都係hi完冇下文同埋傾傾下唔知去咗邊嗰啲
最慘係你又會諗佢究竟係有好多個傾梗定係真係唔得閒

多人傾
直覺

咁佢點講

係度討論得既 都係食白果

辛苦晒

個個都想離開呢個帖 但搵唔到就無得走

有陣真係諗到自己一文不值咁
但係一時又會同自己講唔好太上心
好似搞到自己有精神分裂

我出唔出到 我都會繼續開post
不過會變左聽大家吹水

唔掂啵 唔夠靚

慘得過我一日內盡失兩個

之前like落個啲好多都要排隊，我諗呢幾日都未必有match
除非課金去discover玩 可能會快啲

無人會夠我慘

我發覺就算自己set咗年齡係大/小2歲都係有啲大自己5-10嘅人hi你
ps 早兩日就係有呢啲人hi我so9sad

可能係因為係佢地set嘅年齡係地圖炮

我都係呀

又直線讚自己

其實唔使估，通常都係對方搵到個更啱心水嘅傾。

試下登出再登入過

係嘅話就不如老老豆豆講話唔啱傾
爽手一刀過仲好啦

妹妹仔唔係最鍾意大自己幾年既男仔加咩 話要成熟呀嗎

但又要加左連野都冇一句

我想要哥哥 唔想要叔叔

我心諗仲有人願意好似我咁傻咁 每日都主動同佢早晨
我諗佢搵唔到第2個會咁

好似尋日我個個咁

頭先like我個個 我仲等緊佢出聲

我係哥哥

同人講返囉

個個都只係過客

講早抖

哥哥
弊在d哥哥加完唔出聲

撞到我咪得

我己經唔主動hi

矮是原罪

撞到既話但唔岩眼緣

留名
岩岩down左黎玩

上年(無錯係上年)match過個巴，我覺得好岩傾架，出來見過一次之後都有繼續whatsapp，點知我去完個旅行佢就消失左 近來見到依個post諗起佢，想搵返佢呀

通常一開頭女仔心態係等男仔hi先

唔係正常咩

見呢度啲巴打係等對方hi

唔知點搵返，好似好odd

我係等人hi架 (絲)

無人match我

hi

我都知我唔合你眼緣加啦

可能係我唔合你眼緣

隔左咁耐 算啦 放過大家

我依家變左啦 唔想再做好人 做左好人 都無人會珍惜

難得遇到個好岩傾唔dead air

hi
how's yr day

岩傾都可以隨時消失 算啦

i go to school by bus

大把高質巴係度

其實我唔鐘意突然間唔見左
好難接受

唔好難過 唔接受都要接受

無勇氣無衝動行依步，而我只係想做朋友

好彩未有

you are so funny

我最叻9 up

啱呀，到時收咭就自己傷心

Skills of 9up: World-class

9 up先受歡迎，好似係

9up up下就會flirt flirt地 (好似係)

我覺得雙向既，得閒俾小小singal，曖昧d，對方反應正面，曖返轉頭，就得米

唔好咁傷心啦

唔怪得 我唔明你地講咩
原來我未update 個app

9 up男仔

眼淚在心裡流

我都未update cmb

updating now

剛剛先update左cmb 想問bagel個到 依家變左有3個制既 1個交差 中間係心 最右手邊係咩黎

send message 囉

即係send message + like

係send左message之後可以再like?

send左message = like左，聽唔聽得明

即係我可以直接按心 亦都可以按message個個 send左message亦都當like左對方

你終於聽得明

原諒我未玩過新版

小心比人玩返轉頭

上個post見你地話send，以為講緊呢個功能 原來講match咗之後

玩番我即係match咗我

suggested 果到 係咪會keep 住係最後一個女仔個profile 到？

聽日12點就會轉

無錯 你跳過佢或者like左佢 佢都依然係度

食檸檬

係你屋企

得老母炸

左手

唔好再講啦 今日好悶悶不樂

我好純唔知你講咩

唔通左右手

唔緊要，唔會淨係得今日

厠紙筒呀

好野終於收工

絲打們會set 個對像年齡大過自已幾多？

around +/- 5

+5

我就set 24-29，紅巴

搞咩黎

慘

你又岩

假設我 25歲 而我set 對像年齡係 28
咁樣我就會見到28歲既女仔
如果 該女仔 set 對像年齡係 26
咁樣既話佢會唔會睇到我like左佢呢？
正如之前有絲打話見到 唔符合佢criteria既男仔出現.
還是呢樣野已經考慮在內呢？

終於收工，今日忙咗成日

試下屌返個細既

的話

恭喜你

一改左profile 多左幾個match

改左d咩

改左打字個堆 lol

留名學野

無野好學...係剷左D 鳩野

+1

乜真係會仔細睇？ 我多數睇 樣 學歷 職業 就睇完

會呀

我會仔細睇

我認真打加

絲打會認真睇 巴打既我亦會認真睇

有啲冇打咩學校都會reject

可能人地係野雞大學 唔想show出黎呢

想搵個返shift既都無
好多都返會計唉
利申：shift work想好夾時間

冇所謂架
咩都話ask me
直接飛

反而學校我唔會睇，宗教我就會睇

有啲直程叫你估添

其實可能想講skip me

估佢條毛，根本想呃like

年齡岩我就得

但你又話唔要高大

玩左一晚個apps都唔太明其實點用
係咪等人match自己
自己係咪一日match幾個咁
感覺上好似好驚d人係咪都禁心心博match到

當你係我 25歲
咁你會唔會搵個成40歲既男人？
我會覺得有代溝

陣煙味真係好難頂 啲衫又有

絲打就每日5個
要再多就要課金

最憎人食煙

一定有人係唔係都按心心先

如果識左好耐性格樣乜都岩但就係煙剷
出到黎先知真係咪話唔灰

一講野成陣煙味

搭地鐵坐隔離先難頂

係離遠都會聞到

其實靠apps識男朋友係咪好不切實際
我返醫院 成日shift work圈子細 峨嵋派
想識個認真既男仔係咪唔應該靠apps

但有時唔知點解禁完5個之後佢會問用唔用豆解鎖多一個人黎睇

搵到個唔食煙 真係去還神

上網睇過
果啲係會再開多一個bagel
而且解鎖唔止一個, 第一個250豆
第二個199咁上下
第3個以後99咁上下
每日第一次解鎖都係咁計
憑印象up有錯請指證

護士呀？

要對自己有信心

比多個你 點知又係唔岩 浪費豆

我最多試過可以開多3個

相信好多人都認真
不過返shift要搵個岩既真係唔易
我都match到個好認真回應我既女仔, 但因為返shift啲回msg時間好估佢唔透

女仔太多選擇 男仔玩真心慘

係咪好扣分 成層得我單身 連呀姐都出pool

大把唔食煙

頭先樓主已經流晒口水啦

唉 其實好諷刺 唔想自己一個
但又好驚apps識d player

係咩 match左都唔答人

唔係扣唔扣分問題 而係多數人會諗點樣同到你相處、拍拖呢 護士始終放假又唔定時 有時夜晚又要再返工 想拍下拖都難 加上你地放假都想拎黎訓覺啦

係 但護士都係人
護士都有感情 護士都想有人陪
唉 我都係想有人會陪下自己
想搵個伴

我唔介意對方要輪更加 真心一齊怕咩 但係一定要有交帶囉

其實睇自介已經好易睇到係咪player

緣份嘅嘢話唔埋嘅，身邊都有返shift 嘅女性朋友，咪一樣同文職嘅拍拖

無論App定係現實識都有機會識到賤男同player㗎啦，其實最緊要係自己帶眼識人

你唔介意咪係度留個TG
相信應該都有幾多巴打想認識你

我都想識絲打

例如呢

唉 你有無hi佢

我又何嘗唔係

有呀 定係我match親都係啲玩玩下既人

因為你未match到我地

好難解釋比絲打你聽 但你睇完佢個profile後，就會從佢言語上感覺到佢好花fit個隻

可能無玩cmb呢

唉 講起呢樣 真係笑左

已add

真係留左 😔

咩叫成日比心心?

俾晒機會你地

今日喺咪興留tg

下 成日比 你同佢聊緊天？

鬥留囉一係

我唔開心 因為會有好多食緊花生睇緊呢個帖既人都會偷偷地加

閉，唔記得左加密

對方似上左心

個名都係叫小學雞

都冇人加

你做咩咁睇唔開

要覆多幾次洗走呢兩頁佢

鐘無艷絲打隻狗仔幾可愛

我fd隻柴個下巴唔夠佢隻肥

絲打即刻唔現身

現身！

個個加晒絲打 全世界失蹤

你咪絲打

講出黎做咩

哈哈 之前一直都有like過護士 可惜護士唔知係咪眼角高 睇我唔上眼啦

上個post我先比人屌話唔好留tg

記住個名呀嗎

所以一直我都唔太建議係度公開tg

樣已經冇市場 重要性格毒
冇得救 等轉職做魔法師

定你需要支魔仗？

魔術係一技之長 可以氹女仔加

靜靜地過左今日

我就升階

升咩 有咩升

唔洗用劍既

巴打 係魔法師呀

睇錯左添

呢個po完

點解咁講

咁講一講我都認同其實魔術真係一個好有用既技能黎

引用錯

sorry 一入黎就做左話題終結者 冇乜野我返出去先

你覺得仲有人會係到傾咩
個個都tg傾啦

我仲係到

今晚ot ?

我仲係度

如果真係咁既情況
我諗學語文係最有效增加分數既方法
自己得閒獨遊外國影下相
然後就話自己識邊個國家語言 (簡簡單單日本咁都好夠)
其實係會對女性黎講幾有安全感

學日文識架妹

點解match 唔到護士

學生妹喎

我3個幾星期0match
Del左app俾自己冷靜下

冇乜語言天份 英文都已經一般般
英文好 我已經覺得好勁

其實無乜人加我不要幻想這麼多 去沖個涼姐

不知不覺又一日完

所以我咪話唔好留tg

見到你現身 就知你未走啦

個個都試過 唔洗咁灰加

我覺得無問題
成日返工, 邊有時間出去識人啊講真

識架妹 玩tinder

嘩 無個名

護士忙到唔得閒玩呢啲交友app

新年後再黎過

然後就

傾計好攰
極攰
差唔多關關斬將咁制

第一關：外表互相有feel
已經難

第二關：傾既嘢啱唔啱
屌，仲難，我同朋友可以傾得好開心好投契嘅嘢，對方完全：哦

loop
loop
loop
我用左兩個禮拜已經筋疲力盡， 依家有少少完全唔想同陌生男人傾計， 想搵返自己啲friend圍威喂算

哈哈

邊個

係啊

邊個呀 快啲開估 我要祝福佢成功

現實何尚唔係
分別在於現實你唔會咁密咁識唔同既人而已
所以用apps要好好控制自己既心理質素

轉返紅絲先

臭雞就大把，好多擺底V柒架

shift 無囡

睇下靚唔靚 返咩
利申 9up

無限話題 9up果隻？

我覺得正啵 可以一齊玩埋連登

我message都無啦

post tg 咁勇

搵下啲搞笑片send比佢

試下轉話題

試下 呢到有好多高手係到

車, 上面講野, 有幾難
面對面先見真章

格劍啦你 咁多野講

夠鐘上床，聽日又要勞碌等更新

紀律部隊？

認真咩

訓醒又要做奴隸

一支花幾錢？

你岩 機場都係

我見有d仔乜都唔填，尤其做緊咩
我會諗係咩唔見得光既嘢
幾靚仔都skip

十一月去旅行見到海關拖住狗狗
好想沖去撚下 但見隻狗好惡咁 怕被咬

你早2日預言左 出返去孭鑊

海關狗都想撚 痴咗線咩

奴隸獸 奴隸獸 東一隻 西一隻 東一腳 西一腳 給批鬥

抱著頭，退後，十秒便失守

真係做返紅絲

係 我好聽話
所以成日被已讀

我match到
然後唔講野
我9成chat list都無講野

個啲狗唔玩得加

回憶返晒黎

真正狗衝

已讀後消失

加油 加油 希望你盡快搵到個會講野既

緣份未到

豈有此理 講埋啲噁心野

等下個

你試下最後一日個陣 主動提出不如我地交換電話 因為就快完

佢唔值得你留戀

佢可以玩其他app既 自己真係頂唔順既就放棄吧

阿拉斯加雪橇犬就唔同講法

唉 食糊我都差點食
明明答應左話約出黎 但竟然消失左唔覆whatsapp

係呀 主動少少唔好怕蝕底

直接留就唔夠矜持 變左男方主導就唔太好

排隊排到

早睡早起 先休息啦

成日都match 都冇乜興趣or㩒錯既人

琴日先開始係suggest度禁like d人
like左兩日但仲未match到人

咁洗唔洗扣豆
等聽日晏就12點咪知有冇

suggest度like唔洗扣豆

match 左個上年11月like既
仲要唔應我

明明我無like到果個人 點解會無啦啦開左chat room？

lm

呢個時代仲邊有一定要男仔追，幸福要自己爭取

已經等收工

潛哂水

今日match左個 內地 點睇

試過傾左兩個月見過幾次 之後我地雙方都好忙，我有出聲講野但對方就覆得少左，之後到我唔出聲佢又開始出現番

岩岩down左落黎玩 係咪比like有上限 等我仲交差哂d人

等成4個月

唔好咁快向差既方面諗

你都要按返like先會match加啵 點解無乜興趣你都要按？ 全部按錯左？

呢啲好平常 大把唔出聲 唔需要介懷

送花係因為好多人like你，所以佢想送花比你然後排隊排前啲，等你快啲見到佢

BUG

你唔好比色迷

中港文化差異 日後必多爭吵

我係巴
有時望幾眼就like 左 睇真d冇乜興趣 睇profile 多

下次小心啲按 費事人地以為你玩佢

我一定skip，寫到明香港女仔

不過要小心啲睇profile，因為有啲內地女仔寫住香港，但profile入邊話自己大陸出世，住係香港

有樣野想聽聽大家意見

我大慨兩星期前開始玩
Match左好多人 數唔清
但好多都唔岩傾/ match完無傾過計
唯獨有一個傾左一星期
覺得佢好可愛好搞笑
但發現佢whatsapp有時長online
而且好似好多時都覆左人先再覆我
有時佢講早抖 但good night完
佢有一兩個鐘都仲有上線
我諗係咪佢都有其他女仔都傾緊
而又無咁中意我

有乜所謂 㩒錯咪唔好主動講野囉

電腦whatsapp 長開掛機？
如果唔係呢個可能性你就努力拉近你地既距離啦
用得apps就遇左對方唔會只同你傾計
多啲借機約出黎

你地會唔會有咩whatsapp tips for 女仔whatsapp男仔
有時驚自己覆得太快/太大堆字
有時驚自己太串嘴
我唔知自己點解對一個識左一陣既人咁上心
好sad 好幼稚咁

其實日日都係佢搵我先
佢有約我見面 但我好怕醜
我都有問過佢match過咩人
我諗佢都有玩一段時間

我而家都唔了解自己
到時點樣沉一個人既船
因為我match既人真係唔少
有d就算條件唔錯 但一傾計就距離好遠
唯獨佢唔係

其實男同女都一樣
好多時都以為只係搵左合眼緣既普通人match
但其實對方可能已經係算高質
咁對方就一定唔會得你一個
太上心就試下搵野分心
例如係屋企就睇下電影熄左通知
睇到一半先覆一覆咁 當做練習比自己識得控制好距離

有冇巴絲可以解答，拖埋手錫埋係咪唔一定出到pool

事緣本身同個女仔識左3個月
由聖誕個排第一次見 之後已經成日約出黎
到上星期六表白 我地已經拖晒手錫埋
係我自以為出pool成功既時候
前日對方開始唔回whatsapp, 彈左句好忙做緊野
之後就一直灰雙剔
雖然上星期佢有提到呢個星期好多deadline野要做
但真係好驚無左佢

希望係我諗多左

拍到咁上下有時係要空間比對方
比多啲信任你地另一半

唔好太上心啦 你太留意、太着緊對方行蹤

我最鍾意女仔覆得快

幻得幻失既感覺

未拖之前驚A0 forever
拖之後驚無左佢

認真拍6 7年拖就唔同講法

係 真係要學下唔好咁上心

我同佢住同一個屋苑
約左過兩日食飯
有咩tips 好緊張呀呀呀

其實玩呢d apps識人
最大問題係咪你永遠唔知佢會唔會突然又遇到一個更好 就立即唔再理你
發展到一齊del apps真係好好

羨慕死我

拍6、7年可能結婚 唔係拍拖啦

咁鬼有緣 同一個屋苑

你隻船都沉得7788
我覺得whatsapp 溝通 始終同真人係唔同
見過真人先再沉埋果半隻船啦
而且大家都仲係單身 就算佢有 10 個8個人chat 都無問題架喎
掉返轉你自己可能都同一時間同唔同既人chat la

約到 但佢消失左 又咩玩法

邊有咩tip 架 做返自己啦

膠比自己 垃圾 未真係相處過就咁上心
我同佢傾左一星期炸 唔知係咪同一屋苑
大家會有熟悉感d 唔似遙不可及既網絡世界

答應左出黎約會 但呢幾日消失左 無回過whatsapp
玩都唔係咁樣玩呀 拎啲咁既野黎玩

我其中一個傾緊既人太chur
原本應承左可以一齊睇場戲
但後來唔想理佢
同佢之間發現有共同興趣
但佢對我無了解 唔見佢關心下我係咩人
但佢就一直約我
日日都問我 聽晚7點得唔得 後日收工得唔得
單機左成星期
我block埋佢 好唔正常

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷你的石頭
從錯誤裡吸收 也許
豐收 月份尚未到你也得接受
或者要到你將愛釀成醇酒
時機先至熟透

好似D妹妹仔post咁，一定廿四五歲

嗚嗚 唔係個下至慘
快d恥笑我鬧醒我

唔好咁上心，男仔有興趣一定會好主動

我諗我同佢投入情度都50:50 /45:55
但我識左佢就完全唔想同其他男仔傾
連一日果幾個match都唔想睇
我覺得 搵到一個岩傾就想停下
如果佢對我無feel 再搵過都唔遲
基本上日日都有match up到既人

Match呢樣野實有既 多定嫁姐
但覆唔覆又係一回事
覆左好唔好傾又係一回事

你太傻啦 咁大個人 仲咁幼稚 話你傻定話你天真好呢

睇左呢個PO幾次 岩岩終於download左個app 睇下
Profile乜都未整 但見到普遍多數男仔都咁高質既 好似流流地咁
其實我唔係話真係好想拍拖 但有時D朋友全部有野做唔得閒理我
我又厭左一個人行街就想有人陪下自己

唉 絲打真幸福 日日match

啱呀，啱傾就專心

有冇人入唔到個app

下 絲打你純粹想搵人同你行街

入到 好多仔

唔係
我既意思係我唔期望會係到搵到另一半(姐係為左拍拖就是但啦要住先果D)
但都想試下會唔會遇到真係岩傾既人 發展到做另一半
唔識解釋

明白 明白

依家cmb更新左 好多野唔多掂啵 依家睇唔到幾多個人排係自己之前，就算送花都一概統一晒要比540粒豆，之前有得揀1百幾粒、3百幾粒，依家似逼人課金

今日21個suggested好多外國大學

咁好鬼易姐

唔知點解我登入唔到⋯⋯⋯ cannot verify your account

絲打有時可以試下做主動搵下對方。有來有往個男仔先會覺得你着緊佢，咁佢又會再着緊啲。

約到出黎之後第一次唔洗咁主動，如果真係啱心水嘅，保持個笑容對方會感受到。到出第二、三次街之後我覺得你可以試掹下衫尾嗰啲動作，令到相方多啲身體接觸，同時都係俾緊signal個男仔

等你黎

match左hi完又唔應
想點
唔係想同人傾就唔好like啦

更新完之後自介同學歷轉左位 搞到我成日拉落去諗住睇自介 點知以為無
跟住我飛走左 激死

如果佢本身夠豆比 咪唔洗課金
但唔夠豆就會課金買豆再送花比你

我儲左成個禮拜都未儲返夠385粒豆，一直去唔到discover like人

不了

發現一樣野 ，我將suggest 到既setting 較到同 琴日discovery 入面其中一個 女仔相同 年齡 身高 宗教.
但今日既suggest 到無該女仔.
即係話suggest 係根據唔同既rule 去比choice 你.

如果suggest 到無choice 可以免費係discovery 到 like 一個

有啲人係錢多得滯，課金但profile全部ask me ask me，唔洗太認真

我只是塵世一隻迷途小羔羊

睇完我差d大笑左出聲
個笑點又低左

問佢老母 ship

我就黎刪左個post佢 太熾熱既討論令到近期太多人關注cmb 走左去玩 搞到下下排隊

Skip 屌成日打錯字 今日做乜

應該係

咁又半日

唔洗喊 大把人無match到

[member]有bf仲玩apps [
不要也罷/member]

唔介意, 出黎打場波先

無錯 整個過程好嚴謹 審核亦需時 大家無得咁易走

不如話中學讀男校或者女校個啲先慘

唉 係discover見到想like既人 但唔夠豆 好慘呀

今日又係冇人LIKE自己,算啦,退出算

一齊

係啊 有時就係咁 好難捉摸啊

我想沉下都冇

好

之前有人爆過課金比左幾千蚊 最後都係一個match都無

聽日12點先返黎

你搵迷人小學雞?

GOGOGO

見到先算啦 或者你向左碌

I know that feel bro

未撞到過

你兩個最活躍

非常支持

我想結婚姐, 點解咁難呢...

救命丫, 我想成家立室都咁困難咩

我覺得好似胡鴻均果種乖乖仔樣已經ok

玩左成個月，今日終於有第2條女like禾,又係護士 不過未match

護士

同樓上曾講嘅覺得一樣(更份時間唔好)
樓上絲打峨眉，但我都少林

提子

各位加油
我同男朋友快1年 依家同居緊
當時都係CMB 識
識左廿零日 每日佢都打電話比我傾幾個鐘計
之後識左10日左右出左第一次街
第二次出街就一齊左

Good 好事黎

係咪肥仔同太瘦都唔應該玩交友apps
一睇到就俾人skip

胡鴻鈞真人好靚仔斯文

Yes 我地巳經見過雙方家長

佢話要儲多2年錢買樓
但so far 都認定左係對方既
佢會玩CMB 都係因為佢朋友喺CMB 識左另一半之後結婚

正呀

Btw 講返我嗰時啱啱識佢
佢話好有興趣同我傾落去
係因為我打「hi!!!!」而唔係「hi」
佢話大多數女仔都打後者 佢覺得好冷淡
我同佢頭兩日都已經知道大家職業係乜
剛巧個nature 都有少少似 所以己經傾緊一啲幾深入既野

之後佢日日打電話煩9我
佢每日7點幾返工都會打黎 成日嘈醒我
放工臨瞓前又打黎 （但依個我幾欣賞 證明佢根本無時間溝第二個）
期間我地傾都係傾好價值觀既野 傾教育啊政治啊咁樣
所以佢話 雖然我地唔係識左好耐 但佢覺得佢都幾了解我 覺得我地會好適合 幸運地 我地依1年都真係相處得好好

所以重點係 傾啲有返少少深度既野 唔係一味講fun 野

但我有樣野唔明 點解未match 又知人地like 左你

係中間探索到會見到“她對你按讚！”

快嫁啦快嫁啦

收工又係0

我以前都係咁諗 覺得女仔蝕哂
不過同居令我見到佢啲陋習 例如成日唔洗衫 屙尿又唔準！
但好彩我地tune 完 大家都接受到大家衰野
所以覺得感情又好似升左個level 咁

唔好ff咁多

真，仲有第3關，約出來既表現同埋第4關，約完有沒下文

唔係好事嚟

真心覺得你地2個喺到match對方算啦
覺得你地好夾

仲有第5關 難講會唔會同時有人係同你一齊打緊第4關 所以都係好講緣份

五重天

我覺得比起其他app 呢個app 算易有第一關， 起碼可以針對性咁matching
女仔果邊唔使睇咁多個無關係既target

聽日就要同個女仔出去食飯la 但係到依家仲未諗食乜

我都過唔到 如果你知我現實咩樣 一定唔夠膽同我講野

男神級

除夕skout約個女仔睇完戲食翠華
之前相都未睇過/聲都未聽過。完全係賭博。
下之睇左相先要

利申:a0毒毒第一次幾囡囡出街

我意思係我太樣衰

師兄 好夠pot
最後點？

我有1/2張相，佢無。
skout間歇傾左成個禮拜，佢話想睇戲我咪膽粗粗話約囉，前提同佢講左我毒撚黎，可能過節大家都想搵人陪下

等緊果時腳都震埋，心諗豬扒咪仆街（臉部表情呃唔到人 ）

樣唔樣衰睇對象㗎姐

大家都準時到，佢行埋黎我問佢有無認錯人，跟住就一齊行去買飛 （而加仲未通過電話㗎）

幾錢預算？

（1）30號睇戲
（2）31號睇煙花，可以迫迫下

（3）whatsapp 間唔中吹下水

我諗正常三四百蚊到啦 學生哥邊有咁多錢

24定25餐夠做啦

係外國讀緊書依家返香港放假，所以無做野

原來學生哥黎，呢到好多在職毒撚

好 第一次網上約女仔食飯有少少緊張

sorry以為你問我

我係度

今晚又要爆post

推爆佢

屌啱啱先做完今日啲嘢搭梗地鐵咋

呢個po都係互相取暖嘅
加油呀bro

我都想 做到好似做梗義工咁